發夢見到777加689

會展嘅廣東社團總會 會董就職乜乜
擺百幾圍 好大陣仗
sorry1999 返緊工 冇時間組織

返工好難揾到時間蛇王

推

好似有人已經po過 但唔確定777是否會出席

留待內線通報

之前返會展炒散都見過689個陣仲係特首 但根本埋唔到去佢個枱 你頭先有冇大叫光復香港 時代革命？

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

同一個？

已經見到